轉都轉yen

yen將會大升值。日本樓大升值。賣港樓轉yen買日樓。